聖誕節有咩好做

打j

旅行

那有錢

試過去旅行見到聖誕野更加寂莫

要養生 不了

愛

Fing jer

返工

上連登同我傾計

好撚悶

平時都做㗎啦

咩工

不了

whhhhy

聖誕節想特別d

獨自去尖沙咀望情侶望燈飾 夠唔夠特別？

自虐

出旺角祼跑

我有得扑野

犯法野唔做🙅🏿‍♂️

Pish

😒

獨留家中

準備由23號訓到2號

係家中做咩

屌醒起原來仲有個除夕...

上連登

又係你
約巴絲出來囉

冬眠

出到黎得自己一個..

到時實冇晒人

放心wor 大把人陪你

打J打機瘋狂食野

一樣都唔會做

平時仲對唔夠咩😷

大時大節上連登慶祝 特別開心

🙅🏻🙅🏻🙅🏻

多少佳節網上過

要改變了

番工

😖

☃️

無呀，好無聊呀

年年坐係屋企發呆

今年要扮出街

又係你

好冇聊 個個都走去拍拖